其實做痴線佬係咩感受?

平時會唔會自己覺得自己好能痴線?

咁要問你自己先知啦

其實好爽

痴線唔清楚 性癮就答到你

其實在太多的。
痴線上載到了！
係唔係咁易被人無法律責任感覺到了！
乜嘢食物質素質素質素
感覺到了！
青山公路網站內容均有關資料館

係

bb..

無論你有病定係無病，我都愛你。

你吾驚到你搵到更好嗰日我會好似simon哥咁睇唔開？。

我唔會搵到更好嘅，你就係最好。

口花花。

當你喺條街發癩嗰陣發現身邊既人都買你怕
買野又可以打尖 做咩都有人會讓你先
你就會知道 痴線未嘗唔係一件壞事

*癲